一人一個真係中意對方嘅表現

我都唔知

無限容忍？
我做極都做唔到

咩都可以容忍？

射精忍唔到

咁呢個唔洗講啦

對方所有嘢都會去留意 在意 想知

咁你覺得如果對方唔會好主動想知你嘅野姐係點

可能佢偷偷地留意緊

咁可以收得咁埋 姐係唔係好中意姐

其實feel到架嘛

有啲人係唔鍾意咩都話晒你知
可能好多事佢平時相處嘅時候唔覺意問咗你，你又唔為意
然後過多排等你冇咗件事先做返岀嚟

有冇咁樣嘅經歷？
利申: 鐘意默默觀察嘅絲

係